建議記者咪撚再去陷家產記者會

首先我好感激每位記者 係前線紀錄低班仆街既惡行
將來一定會係強大既証據

琴晚 有良知既人 都會知道班陷家產幾過份 記者都忍唔住即場同班狗嘈 一句PPRB就可以推得一乾二淨

我好撚嬲 但同時間 好無助

反正個記者會 講黎講去都係個d 日日晒時間去聽佢地鳩up?証據放係面前都唔柒認啦 件事搞左咁耐 有冇邊件事佢地係會認做錯左？係一次都冇呀 去黎做乜？各位記者大佬拍出黎既事 我地仲需要去聽班on9狡辯咩？

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

唔去既話就清一色紅媒去問問題
佢地想點spin個narrative都得
所以一定要去

咁佢咪同共媒做新聞都得啦

照去，佢一答非所問全人類離場

推到記者朋友睇到

贊成

有事就記者朋友，
冇事就記你老母/黑記

去記招做黑警喉舌咩，
除左去令黑警出醜，我都諗唔到有咩理由

笑死 成日比狗打比狗射仲準時坐係果度
唔好話我笑鳩記者工作要報導
報佢老母咩日日行入鬼門關

犬權年代？？？